番工coding 係咪出賣緊自己既思想?

你點知boss係好人定壞人?

人工高咪好人囉

不溜都係架啦，做 coding 同 做寫手一樣，出錢買你份作品

你親手寫出黎既software 歸公司 / 個客，確實你係賣緊思想

少量思想，出賣大量思想嗰啲係SA，基本上唔會Coding

你幾時有錯覺coding係有思想
你只不過係code generator 黎咋
老細input你output 番俾佢

其實係架，所以google話用佢既ai去開發軍事產品，佢地啲員工就好大反彈

上 stackoverflow 抄

錢係gen 出黎
人工高 = 好boss? 咩 logic ...

有隻手機game 叫coding planet